# Философия вкуса
Ссылка на работу [http://portfolio.oarth.ru/works/filosofiya-vkusa/](http://portfolio.oarth.ru/works/filosofiya-vkusa/)

Установка и запуск:

1. Клонировать репозиторий
2. Перейти в корень
3. npm i gulpjs/gulp-cli#4.0 -g
4. npm i
5. gulp
6. gulp build для сборки в продакшн
7. gulp inline:styles для вставки стилей в файлы шаблона